被取消資格的人們: 除了周庭, 被剝奪政治權利的還有他們

今晚再整埋宣誓案果六位.